﻿Je tremble à l'idée [OMBRE].
Je fuis la tentation [OMBRE].
Je crains les délices [OMBRE].
Parce que je redoute l'influence [OMBRE].
Mal à l'aise car je me tiens à l'écart [OMBRE].
Sans appétit pour les joies [OMBRE].